細個唔讀書 大個做運輸 (73)

仲有公廁
永遠男廁要行
女廁係地下
係咪可以告政府？

港閪咁乞人憎
有著數就男女平等
就平等比佢地睇

唔好幫襯黑店ruby tuesday

屌你老母
個post名是咪歧視咁多位TSE乖寶寶？

發現公主逼好幸福
有港大高質工程師做男朋友
相反我咩都冇

系

有女就就抵撚死啦

有女

係
正皮 上一頁

有冇有效戒煙方法
幫fd問 佢想19年之前戒得甩

慢慢減少食羅，5係可以點

廢青駁唔到本英雄

負評係我比的

戒煙難定戒j難？
利申day 3

你不可愛

埋土謝三狗

埋土高清(quit左)

我個fd: 🚬day0
J day0

你day 0咁渣

小馬比本英雄屌

埋土謝三狗都係有女mk
要批鬥

我個fd牙 唔識字？

傻閪鐵膠

dllm

上igshop買野是否不智 見對nike flynit racer賣899好平 驚係假野/遇黑店

你 霞逼 靖9都係讀3大 抵你地冇女

咁平一定假

tse囝囝定Ee囝囝多囡d?

買假嘢taobao仲平啦
就嚟black friday 睇下外國nike網有冇discount好過啦

唔關三大事
有女就算係fd仔都要批鬥

其實好正常，正常少少既女仔都唔會中意男朋友食煙
你話個女仔自己都食或者成日去玩就另計

分分鍾淘寶幾十蚊對

祟日支那閹狗

又一隻謝狗

其實係讀運輸先橙

都係 應該十間igshop九間都係仆街開嘅

九成假野

清TSE fm?

@snooze.collection

禾係呀 但未想quit u住

因抑鬱而非禮的律証司高官
大愛撚係咪好心痛？
好想rip?

唔好幫襯黑店ruby tuesday

今年20分入到bd/me
做咩咁睇唔開

埋土hd個gpa mean係e

大愛撚呢？

距地米又系外國網買
自己上網買慳反筆添啦-.-

今年fce bd勁抵入
22就得
入左可以揀survey做dicky師弟

，，牛b

cls

你明我講咩咩-.-

識人2017/18 22分入
已經讀緊問卷

可能佢地淘寶買添

taobao都算外國網

某科6個f

好抵玩

小妹雖然5識英文，但系都明你話d人葛gpa好低（好似係）

e= 2.7 =.=

e=2.71828

所以真係冇謂比錢人賺
利申去開jp同us amazon多

中國係我地祖國泥wor，點解係外國網站

hkcc工程學渣在此

2.7 5算低？-.-

五毛

我係你就出埋今個sem GDP先講嘢

me=3.14159265

絲打有無iherb

好難過5到3,，cc max gdp系4.5

hkcc黎講收唔到offer

追捕兩米黑鬼

毛

過3米算好

poly都係啦
咪一樣大把人唔過3

好你老母
city都收緊3.5

polyhd要同hkcc分開計

過3可以升社大

廢青一定冇本英雄咁瀟灑英俊

牙蘇點同degree-.-

agger

咁快又1001？

asso gdp低＝渣過高清囝

😅

識唔只一個人讀HKCC讀足3年

龍巴真係block左樓豬

btw我識條友原來佢讀poly hd之後升左上poly degree再讀埋poly master😅👍

灣仔有間清吧啲酒足料又幾靜 牛b死了

i went to ruby tuesday to have a monday lunch on wednesday
其實ruby tuesday點黑店法

😂😂😂我都見到有人16年入泥今年同我考同一科

哦
咁佢唔好解block我啦
呢世唔好入黎

我終於明白,點解M記果D全部都係即棄餐具

ruby tuesday部洗碗機
正確使用都洗唔到野
洗完仲有唇膏印同果肉

而ruby tuesday仲永遠唔依守則洗碗
簡單D講,反轉插餐具,掂唔到熱水

再每次洗碗都超負荷

任務式洗碗
洗過就算

隻叉洗完仲吉住牛扒
拔出黎就比客用
隻碟洗完仲有芝士

大排檔都仲乾淨過RUBY TUESDAY

m記就係清楚呢個情況
所以索性全部用即棄餐具
解決問題

咪就係囉

如果想小朋友好
就唔好帶佢地去ruby tuesday老鼠餐廳
除左衛生問題
佢地既食物都非常唔健康
嚴重破壞孩子成長

仲有
因為ruby tueday員工嚴重不足
所以佢地做野會粗手粗腳
隻玻璃杯或者熱水飛到小朋友身上就唔好

設施爛左仲唔肯更換
我做果陣,冷水壺既把柄
2個連接點其中一個脫落
請求經理更換
結果反被訓斥

最後用多一個月
使用時成個鐵製鋒利邊冷水壺連水
好似成個沙包咁車出黎
好彩無中人

想子女毀容
就去ruby tueday啦

其中Ruby Tuesday一款迷你漢堡餐，食品包括有漢堡、雪糕等，總脂肪含量多達68克，比一個7歲兒童每餐建議脂肪攝取量上限高出約4倍。必勝客一款肉醬意粉配熱朱古力的兒童餐含糖量最高，一餐已多達80克，比世衞建議7童兒童每日糖粉攝取量高出5至6倍。Outback Steak House的肋骨配蕃茄汁飲品兒童餐則鈉含量最高，一份已有2,500毫克，超出7歲兒童每日攝取量上限約三分之一。

平行世界既我黎

17Dse retake入去讀hkcc

不過唔止ruby tuesday 好多間仆街餐廳都係咁

TSE
巴膠鐵膠硬膠傻閪集中地

利甲EE

我有冇甘廢😅

曾經係尖沙咀分店
有客人飲可樂
飲到半路發現可樂有蟑螂

因為製冰機D冰已經好多蟑螂
D工作態度散漫既酒保
將有蟑螂既冰倒落杯

點解呢D酒保生存到?
因為ruby tuesday從來唔係知人善任
而係靠關係,靠送禮
就算無關係,無送禮
一個廢人都比有用好
因為唔會威脅到經理地位

入唔返U咪廢

恆大5係大?😅

前幾日廿幾度見到人着住件雪山出晒汗
笑到我

利申 我有成車中同都係恆大生^^

錦鯉著麥?

食三哥 試過兩次係碗米線 一次係野飲度發現蟲蟲

屌你老母

我中同讀ive升返上恆大

比本英雄屌走咗

黃色dickies+uniquo牛
配對nike拖鞋

利申食左十次都見唔到有野

埋土謝狗

牛b😱😱

食得十次咁少
我瘋狂時期一個禮拜食三四次

本英雄又贏

長褲+拖鞋

👏👏👏

好耐毛食lu😂

廁廁呢排窮到無錢交上網費

飲pizzahut野飲 發現有幾隻螞蟻 屌你老母

因為我屋企附近個間唔係三哥
三哥>>>譚仔

哇屌。。

agger tamjai米線唔彈牙 個湯底又無三哥正

佢d錢一半買鐵一半比條女

睇partial derivatives睇到出曬水 你問我答

三哥個麻辣勁d

你老母都出曬女

好彩係未飲就發現
叫個服務員幫我換杯
都唔知有無真係換

你老母比我屌到出哂水

好波

食中辣食到流眼淚 隔離個男人好奇怪咁望住我

挑走左再比你飲

廢

我都覺

00后？

你食開咩辣

柒龍幾時出嚟隻揪

10後

三哥：麻咗條利
譚仔：冇三哥咁辣

自爆都冇膽

中
但最多都係流汗

我食大辣先流汗

朕唔同港獨廢青打

關我撚事
港獨廢青

五毛羅蘭嵐

其實小辣最正

五毛潛龍

有無試過特辣

三小都唔錯

試過一次
個胃有d頂唔順

我食開特辣

AuditB呢排好大壓力 ？

比錢買難受
利申食左一半放棄左

小靖很悶

譚仔就重慶大辣，重慶最多得大辣
三哥就麻辣特辣

ak男神

弱智先食正小

個胃穿未

本英雄屌柒所有清湯廢青

冇重慶特辣？

對唔住囉

未 我一個禮拜起碼食2次

譚仔冇
三哥就有，不過三哥個重慶好難食

食完個屎眼會唔會受罪

唔會

ak繼marcus後成為我想含嘅對象

我記得譚仔有重慶特辣

本英雄屌死港獨廢青

戇鳩仔先食清湯

清湯咩q味都冇

好撚灰

冇 唔信可以去問下

d女一定會叫少米

不過女仔好多係食清湯

係 難食過屎

有架
我都食過

哇屌濃到

點解我附近嗰間冇

係
見到LAW份assignment 同ACCT mid-term既分
想死
第一次全部科既分都係mean分
明明係有溫過書
依家日日迫自己溫書
好辛苦

定個阿姐戇鳩

屌個阿姐
我AK哥話有就有

似係

譚仔最好食嘅係生腸同皮蛋，不服來辯

聽日試下屌柒個阿姐

牛肉 乍醬

腩肉雞肉屌打你，辣殺

ak

☺️☺️☺️

食譚仔要雙餸=傻閪

豬耳同白肉都好撚正
根本譚仔最正係d小食

蒜泥白肉 食完口臭

屌你 懶肉雞肉唔正囉

未食過譚仔是否人生遺憾

RMSC是垃圾，不服來辯
Qfin大法好，QuitU保平安

勁多油…… 其實唔係特別好食 土匪雞翼屌打

邊間qfin先

係 好大壓力
成個sem都唔知自己做緊咩
同YEAR 1既表現係極大反差

R清靚唔靚仔

土匪雞翼 我識整，成日自己整 所以唔會叫

靚仔過你

三大任何一間嘅Qfin/Qfrm都＞＞＞RMSC/RMBI

未食過屎梗係唔係遺憾

g翼都正

屋企好撚窮+住公屋
你問我答

皮強最正

唔見左236

🐲Jai你加油快啲Trans去 QFRM/QFIN/IFAA
RMSC垃撚圾

🚬

發覺夜晚溫書冇咩效率

因人而異
你掛住打J梗係無效率

day 4了

一諗到你真人係比比鳥頭mk有j死gay佬就覺得好噁心

😂😂😂

點解你會知佢個樣

mk仔個樣個個一鳩樣- -

你又知係mk

有女=mk

咁你注定打J打到A0 GRAD

又上左成日連登

呢家運輸仲好做

利申:以前送pizza

Why我朝朝起身刀係對住+靖🤔

小靖很可愛

我屌鳩洗廁所老母

出發

影失業相

齋主
堡主

😍👍

反常世態
合眾唯識

烏家堡
Edward Tang

Tg小妹:abcdeffggyy

張婕

廢青？

人生冇22了

二千個智障之中
可唔可以搵幾件旦散
出黎駁下本英雄

本英雄食完早餐

去到亨俊樓附近
見到廢老買完惠康
偷左架車返亨俊樓

：先生你偷車
：無呀，我會還嫁
：還咩？個個偷完都話會還，之後放係條路到，你知唔知本英雄今個月執左幾多架車返惠康？推返去惠康再借過
：我會還嫁
：會還既就會借，唔駛錢點解唔借？個個放係到既人都話會還嫁
：咁等我放低d野係到先啦

之後個廢老就放低買左既野
係亨俊樓大堂
然後推架車落去

個保安：

英雄，你係咪惠康既人
：唔係，但唔比我買左牛奶公司股份既咩
：
我成日係樓到執車落黎，再call人拎走，多得英雄

以上99%真實

唔好幫襯黑店Ruby tuesday

本英雄揭發黑店ruby tuesday
廢青仲話本英雄尋釁滋事
要撐黑店

根本係支那人既社會
一直縱容奸商
支拿人食屎係咎由自取
點解垃圾傳媒要特別針對港鐵？

開始屌文了
退出連登 今晚見

屌文比狗屌

收皮啦港獨廢青

我是個Engine仔肥又毒牙
我是個Engine仔肥又毒。。。

卷卷(complicated

我立即屌你老母

約咗佢星期三扑嘢 開心

屌你老母

埋土tse三狗

比啲尊重ok?

埋土tse2狗
I come from EE

扮咩
卷狗廁狗電狗

請幫襯電機寶寶/圈9/洗廁所條女

屌你我真係EE
柒龍

請幫襯電機寶寶/圈9/洗廁所條女！

電機三寶一齊中出卡比獸

是但啦
你三個永遠都係tse三狗

u like la on9 jai

我真人有啲怕醜
Xx好撚鍾意調戲我

小公主講得岩

台灣第一的大學居然有啲咁樣嘅野

😅👍

-,-?

醒起早兩日番poly d人講起有條友freeride 牙希,比牙希係report寫佢淨係做左0.幾%野

有麥問題

英文

反骨

何謂商業推廣？
推廣支付寶香港就唔得
咁推廣ａｐｐｌｅ又得唔得？

討論又得唔得？
尺度係點？

唔好幫襯黑店ｒｕｂｙ ｔｕｅｓｄａｙ

#321唔見左 邊個嚟

支那賤種駁唔到
真係好撚肉酸

靖妹

我是很可愛的

認同

愛回帶

可愛你過主啦
冇人想識你啊

過主啦傻閪可愛
冇人歡迎你呀

可愛係過街老鼠

靖妹病情又加劇
唉

tg:crrto

可愛你走啦
冇人想見到你啊

未見過有人咁煩膠

賴死唔走
佢係我見過面皮最厚嘅狗

靖妹很可愛

唔想做人了

0

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導

這是一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人

洗廁所的學生們的支持者在金鐘的集會中的一個人都有一個人都有一個人都有一個人

沒有女朋友就沒有新寶寶

In probability theory and intertemporal portfolio choice, the Kelly criterion, Kelly strategy, Kelly formula, or Kelly bet is a formula used to determine the optimal size of a series of bets in order to maximise the logarithm of wealth. In most gambling scenarios, and some investing scenarios under some simplifying assumptions, the Kelly strategy will do better than any essentially different strategy in the long run (that is, over a span of time in which the observed fraction of bets that are successful equals the probability that any given bet will be successful). It was described by J. L. Kelly, Jr, a researcher at Bell Labs, in 1956. The practical use of the formula has been demonstrated.

The Kelly Criterion is to bet a predetermined fraction of assets and can be counterintuitive. In one study, each participant was given $25 and asked to bet on a coin that would land heads 60% of the time. Participants had 30 minutes to play, so could place about 300 bets, and the prizes were capped at $250. Behavior was far from optimal. "Remarkably, 28% of the participants went bust, and the average payout was just $91. Only 21% of the participants reached the maximum. 18 of the 61 participants bet everything on one toss, while two-thirds gambled on tails at some stage in the experiment." Using the Kelly criterion and based on the odds in the experiment, the right approach would be to bet 20% of the pot on each throw (see first example below). If losing, the size of the bet gets cut; if winning, the stake increases.

Although the Kelly strategy's promise of doing better than any other strategy in the long run seems compelling, some economists have argued strenuously against it, mainly because an individual's specific investing constraints may override the desire for optimal growth rate. The conventional alternative is expected utility theory which says bets should be sized to maximize the expected utility of the outcome (to an individual with logarithmic utility, the Kelly bet maximizes expected utility, so there is no conflict; moreover, Kelly's original paper clearly states the need for a utility function in the case of gambling games which are played finitely many times). Even Kelly supporters usually argue for fractional Kelly (betting a fixed fraction of the amount recommended by Kelly) for a variety of practical reasons, such as wishing to reduce volatility, or protecting against non-deterministic errors in their advantage (edge) calculations.

In recent years, Kelly has become a part of mainstream investment theory and the claim has been made that well-known successful investors including Warren Buffett and Bill Gross use Kelly methods. William Poundstone wrote an extensive popular account of the history of Kelly betting.

The second-order Taylor polynomial can be used as a good approximation of the main criterion. Primarily, it is useful for stock investment, where the fraction devoted to investment is based on simple characteristics that can be easily estimated from existing historical data – expected value and variance. This approximation leads to results that are robust and offer similar results as the original criterion.

In mathematics, a Taylor series is a representation of a function as an infinite sum of terms that are calculated from the values of the function's derivatives at a single point.

The concept of a Taylor series was formulated by the Scottish mathematician James Gregory and formally introduced by the English mathematician Brook Taylor in 1715. If the Taylor series is centered at zero, then that series is also called a Maclaurin series, named after the Scottish mathematician Colin Maclaurin, who made extensive use of this special case of Taylor series in the 18th century.

A function can be approximated by using a finite number of terms of its Taylor series. Taylor's theorem gives quantitative estimates on the error introduced by the use of such an approximation. The polynomial formed by taking some initial terms of the Taylor series is called a Taylor polynomial. The Taylor series of a function is the limit of that function's Taylor polynomials as the degree increases, provided that the limit exists. A function may not be equal to its Taylor series, even if its Taylor series converges at every point. A function that is equal to its Taylor series in an open interval (or a disc in the complex plane) is known as an analytic function in that interval.

識波

In chemical thermodynamics, the fugacity of a real gas is an effective partial pressure which replaces the mechanical partial pressure in an accurate computation of the chemical equilibrium constant. It is equal to the pressure of an ideal gas which has the same temperature and molar Gibbs free energy as the real gas.

Fugacities are determined experimentally or estimated from various models such as a Van der Waals gas that are closer to reality than an ideal gas. The ideal gas pressure and fugacity are related through the dimensionless fugacity coefficient φ.

φ = f * P
For an ideal gas, fugacity and pressure are equal and so φ = 1. Taken at the same temperature and pressure, the difference between the molar Gibbs free energies of a real gas and the corresponding ideal gas is equal to RT ln φ.

The fugacity is closely related to the thermodynamic activity. For a gas, the activity is simply the fugacity divided by a reference pressure to give a dimensionless quantity. This reference pressure is called the standard state and normally chosen as 1 atmosphere or 1 bar.

Accurate calculations of chemical equilibrium for real gases should use the fugacity rather than the pressure. The thermodynamic condition for chemical equilibrium is that the total chemical potential of reactants is equal to that of products. If the chemical potential of each gas is expressed as a function of fugacity, the equilibrium condition may be transformed into the familiar reaction quotient form (or law of mass action) except that the pressures are replaced by fugacities.

For a condensed phase (liquid or solid) in equilibrium with its vapor phase, the chemical potential is equal to that of the vapor, and therefore the fugacity is equal to the fugacity of the vapor. This fugacity is approximately equal to the vapor pressure when the vapor pressure is not too high.

Itô calculus, named after Kiyoshi Itô, extends the methods of calculus to stochastic processes such as Brownian motion (see Wiener process). It has important applications in mathematical finance and stochastic differential equations.

The central concept is the Itô stochastic integral, a stochastic generalization of the Riemann–Stieltjes integral in analysis. The integrands and the integrators are now stochastic processes:

{\displaystyle Y_{t}=\int _{0}^{t}H_{s}\,dX_{s},} Y_{t}=\int _{0}^{t}H_{s}\,dX_{s},
where H is a locally square-integrable process adapted to the filtration generated by X (Revuz & Yor 1999, Chapter IV), which is a Brownian motion or, more generally, a semimartingale. The result of the integration is then another stochastic process. Concretely, the integral from 0 to any particular t is a random variable, defined as a limit of a certain sequence of random variables. The paths of Brownian motion fail to satisfy the requirements to be able to apply the standard techniques of calculus. So with the integrand a stochastic process, the Itô stochastic integral amounts to an integral with respect to a function which is not differentiable at any point and has infinite variation over every time interval. The main insight is that the integral can be defined as long as the integrand H is adapted, which loosely speaking means that its value at time t can only depend on information available up until this time. Roughly speaking, one chooses a sequence of partitions of the interval from 0 to t and construct Riemann sums. Every time we are computing a Riemann sum, we are using a particular instantiation of the integrator. It is crucial which point in each of the small intervals is used to compute the value of the function. The limit then is taken in probability as the mesh of the partition is going to zero. Numerous technical details have to be taken care of to show that this limit exists and is independent of the particular sequence of partitions. Typically, the left end of the interval is used.

Important results of Itô calculus include the integration by parts formula and Itô's lemma, which is a change of variables formula. These differ from the formulas of standard calculus, due to quadratic variation terms.

In mathematical finance, the described evaluation strategy of the integral is conceptualized as that we are first deciding what to do, then observing the change in the prices. The integrand is how much stock we hold, the integrator represents the movement of the prices, and the integral is how much money we have in total including what our stock is worth, at any given moment. The prices of stocks and other traded financial assets can be modeled by stochastic processes such as Brownian motion or, more often, geometric Brownian motion (see Black–Scholes). Then, the Itô stochastic integral represents the payoff of a continuous-time trading strategy consisting of holding an amount Ht of the stock at time t. In this situation, the condition that H is adapted corresponds to the necessary restriction that the trading strategy can only make use of the available information at any time. This prevents the possibility of unlimited gains through high-frequency trading: buying the stock just before each uptick in the market and selling before each downtick. Similarly, the condition that H is adapted implies that the stochastic integral will not diverge when calculated as a limit of Riemann sums (Revuz & Yor 1999, Chapter IV)

如果我係女仔都唔會鐘意自己

可愛不可愛，是個柒頭戇鳩仔

1

2

3

4

6

5

人生有咩22？

屌鳩洗廁所老母

仲有電機狗老母

屌埋小馬

who

hey boy u got two choices yes or yes

六常條女

Why do you have to go and make things so complicated?

I see the way you're acting like you're somebody else gets me frustrated

Life's like this you

And you fall, and you crawl, and you break

And you take, what you get, and you turn it into

Honesty and promise me I'm never gonna find you fake it

No, no, no

人生冇22了
鍾意靚仔也是罪

#399邊個
又唔見左

got rejected?

假絲就吾巧阻禾識靚仔啦

禾真絲

不過其實有邊個唔中意靚仔

原來系真c
不如t蛇禾地一人一半

巧
典解t蛇仲未退谷

九個港閪冇個敢駁

佢啲icon

11 now

好正

廢青出黎駁吓本英雄啦

10

有冇巴絲住萬景峰

死 禾會唔會比人bam

我扮得好撚似曾家聰

禾
住萬景峰附近
九龍

原來係隔離鄰舍
得閒搵禾

cut

wadiu

88

明明好正

想含?

好撚悶

有冇人懷疑過我係追捕兩米黑鬼分身

打機

yes

機都唔想打
書又唔想讀
人又唔想做

斷正隻臭雞扮單身玩Tinder 識仔，你問我答

呢個post cls

T蛇真係癡撚線

毒撚唔打機唔讀書人生仲有咩22？？？

游水

含大Tg group?

叫春

係

係咪好睇唔開
10年男校😆

TSE你老母牙
我EE籽

tse is a proper subset of ee
tse ⊂ ee

傻閪鐵膠 ⊂ tse ⊂ ee ⊂ 埋土 ⊂ university

or we can say that ee is the superset of tse

係咩 唔撚知

你試下見工同人講
我係HKU仔
但其實你係太空人

畢業相好mk behavior

hku space ⊂ hku
because hku space is the proper subset of hku, so hku space is not equal to hku

卷b(高質EE子

希望各位同道沒有忘記他們的犧牲，可以的話請明天ー起到庭旁聽以作支持，別讓他們獨自面對。

日期 : 2018年11月19日
時間 : 上午0945
地點 : 高等法院12字樓 第28庭早上0945開審

HCCC 408 / 2016
性質 : Riot
(合併案件 : HCCC 408 / 2016, HCCC 408 / 2016)
訴訟各方 :
HKSAR (香港特別行政區) v.
LEUNG Tin-kei (梁天琦), LEE Nok-man (李諾文), LAM Ngo-hin (林傲軒), YUNG Wai-ip (容偉業)

7

8

9

柒到仆街

無限kiss kiss kiss再來兩輪kiss

熱狗

你的眼光 總偷偷對我張望
沒有一刻不讓我感覺到被偷看

媽媽今天不必擔心我

let's be my sugar baby my sugar baby

[url][/url]

我是垃圾

你5講真係冇留意

上面洗乜鳩

推下post

個t蛇做乜尻

In numerical analysis, a numerical method is a mathematical tool designed to solve numerical problems. The implementation of a numerical method with an appropriate convergence check in a programming language is called a numerical algorithm.

Mathematical definition Edit
Let {\displaystyle F(x,y)=0} F(x,y)=0 be a well-posed problem, i.e. {\displaystyle F:X\times Y\rightarrow \mathbb {R} } {\displaystyle F:X\times Y\rightarrow \mathbb {R} } is a real or complex functional relationship, defined on the cross-product of some input data set {\displaystyle X} X and an output set {\displaystyle Y} Y, such that exists a locally lipschitz function {\displaystyle g:X\rightarrow Y} {\displaystyle g:X\rightarrow Y} called resolvent, which has the property that for every root {\displaystyle (x,y)} (x,y) of {\displaystyle F} F, {\displaystyle y=g(x)} y=g(x). We define numerical method for the approximation of {\displaystyle F(x,y)=0} F(x,y)=0, the sequence of problems

{\displaystyle \left\{M_{n}\right\}_{n\in \mathbb {N} }=\left\{F_{n}(x_{n},y_{n})=0\right\}_{n\in \mathbb {N} },} {\displaystyle \left\{M_{n}\right\}_{n\in \mathbb {N} }=\left\{F_{n}(x_{n},y_{n})=0\right\}_{n\in \mathbb {N} },}
with {\displaystyle F_{n}:X_{n}\times Y_{n}\rightarrow \mathbb {R} } {\displaystyle F_{n}:X_{n}\times Y_{n}\rightarrow \mathbb {R} }, {\displaystyle x_{n}\in X_{n}} {\displaystyle x_{n}\in X_{n}} and {\displaystyle y_{n}\in Y_{n}} {\displaystyle y_{n}\in Y_{n}} for every {\displaystyle n\in \mathbb {N} } n\in \mathbb {N} . The problems of which the method consists need not be well-posed. If they are, the method is said to be stable or well-posed.[1]

Consistency Edit
Necessary conditions for a numerical method to effectively approximate {\displaystyle F(x,y)=0} F(x,y)=0 are that {\displaystyle x_{n}\rightarrow x} x_{n}\rightarrow x and thadisplaystyle n\rightarrow \infty } n\rightarrow \infty . So, a numerical method is called consistent if and only if the sequence of functions {\displaystyle \left\{F_{n}\right\}_{n\in \mathbb {N} }} {\displaystyle \left\{F_{n}\right\}_{n\in \mathbb {N} }} pointwise converges to {\displaystyle F} F on the set {\displaystyle S} S of its solutions:

{\displaystyle \lim F_{n}(x,y)=F(x,y)=0,\quad \quad \forall (x,y)\in S.} {\displaystyle \lim F_{n}(x,y)=F(x,y)=0,\quad \quad \forall (x,y)\in S.}
When {\displaystyle F_{n}=F,\forall n\in \mathbb {N} } {\displaystyle F_{n}=F,\forall n\in \mathbb {N} } on {\displaystyle S} S the method is said to be strictly consistent.[1]

Convergence Edit
Denote by {\displaystyle \ell _{n}} \ell_n a sequence of admissible perturbations of {\displaystyle x\in X} x\in X for some numerical method {\displaystyle M} M (i.e. {\displaystyle x+\ell _{n}\in X_{n}\forall n\in \mathbb {N} } {\displaystyle x+\ell _{n}\in X_{n}\forall n\in \mathbb {N} }) and with {\displaystyle y_{n}(x+\ell _{n})\in Y_{n}} {\displaystyle y_{n}(x+\ell _{n})\in Y_{n}} the value such that {\displaystyle F_{n}(x+\ell _{n},y_{n}(x+\ell _{n}))=0} {\displaystyle F_{n}(x+\ell _{n},y_{n}(x+\ell _{n}))=0}. A condition which the method has to satisfy to be a meaningful tool for solving the problem {\displaystyle F(x,y)=0} F(x,y)=0 is convergence:

{\displaystyle {\begin{aligned}&\forall \varepsilon >0,\exists n_{0}(\varepsilon )>0,\exists \delta _{\varepsilon ,n_{0}}{\text{ such that}}\\&\forall n>n_{0},\forall \ell _{n}:\|\ell _{n}\|<\delta _{\varepsilon ,n_{0}}\Rightarrow \|y_{n}(x+\ell _{n})-y\|\leq \varepsilon .\end{aligned}}} {\displaystyle {\begin{aligned}&\forall \varepsilon >0,\exists n_{0}(\varepsilon )>0,\exists \delta _{\varepsilon ,n_{0}}{\text{ such that}}\\&\forall n>n_{0},\forall \ell _{n}:\|\ell _{n}\|<\delta _{\varepsilon ,n_{0}}\Rightarrow \|y_{n}(x+\ell _{n})-y\|\leq \varepsilon .\end{aligned}}}
One can easily prove that the point-wise convergence of {\displaystyle \{y_{n}\}_{n\in \mathbb {N} }} {\displaystyle \{y_{n}\}_{n\in \mathbb {N} }} to {\displaystyle y} y implies the convergence of the associated method.[1]

你同佢一樣咁安全。。。

人生真係冇22

In numerical analysis, Newton's method (also known as the Newton–Raphson method), named after Isaac Newton and Joseph Raphson, is a method for finding successively better approximations to the roots (or zeroes) of a real-valued function. It is one example of a root-finding algorithm.

x: f(x) = 0
The Newton–Raphson method in one variable is implemented as follows:

The method starts with a function f defined over the real numbers x, the function's derivative f ′, and an initial guess x0 for a root of the function f. If the function satisfies the assumptions made in the derivation of the formula and the initial guess is close, then a better approximation x1 is

x_1 = x_0 - f(x_0) / f'(x_0).
Geometrically, (x1, 0) is the intersection of the x-axis and the tangent of the graph of f at (x0, f (x0)).

The process is repeated as

x_(n+1)=x_n -f(x_n) / f'(x_(n)
until a sufficiently accurate value is reached.

This algorithm is first in the class of Householder's methods, succeeded by Halley's method. The method can also be extended to complex functions and to systems of equations.

x_0

dllmch

伯友都係

X_X

newton's method 有時會搵唔到根
如果某一點嘅tangent line嘅slope係0會undefined
同埋newton's method ignore咗multiplicity of root

Newton‘s method好有用

但x=e^x依類題目唔用佢唔得

大部分情況都得

siu能4禾

T蛇係咩

佢地整左個反恆tg谷
有個叫t蛇既真心膠入左去比佢地撚緊

有冇link

你搵ak哥d post la,兩三日前

睇落t sir幾好人

頂ak哥咁快爆我出黎
諗住玩下膠架嘛

橙

打下機先 下星期就唔得閒勁多野做
新人入嚟吹兩句

hi
好多痴線佬,小心d

你咁撚可愛 對住塊鏡打飛機就夠喇

因為你不可愛

靖妹才是最可愛

tg: crrto

你們可以隨時tg可愛喔

你不是真的可愛

她有沒有說你on9

早晨

❤️

like = cute and not on9
cute = false, on9 = true -> not on9 = false
cute and not on9 = false -> like = false

Ha b = 令女

可愛老豆老母都幾慘 生咗個弱智仔出黎

屌你老母用麥能野口語呀
用書面語呀柒頭

傻閪
口語同書面語都分唔到

溫c啦柒頭 仲話追
追3rd?

本英雄屌鳩連登廢青

支那腥肛賤種駁唔到？

扮可愛扮得好撚肉酸

請幫襯今年四歲！

張六常我屌你老母

連登廢青？

可愛！！真人

本英雄屌鳩連登on9仔可愛！！

支持

this statement is true if and only if 可愛 = on9

不如我推薦幾個精神科醫生畀你

g持ak

G!

t sir簡直係完美

屌你個奶 隻左耳塞咗成個星期
今朝頂唔順去藥房買針筒通
噴咗幾次好似唔太work
跟住一下勁大力 超多耳屎出咗嚟
爽過射精

我想知會唔會射穿耳膜

細細力唔會（應該）

係咪會流返乙山黎？唔會入左中耳？

唔是醫生唔知 不過早幾年又係塞耳去睇醫生佢又係咁整我
驚就唔好試啦 廢事你有咩事怪9我

條撚樣根本狗公黎

成日被tg騷擾😂

-.-

下個sem應該reg到兩日dayoff

早牙
無芯機温豬

你不可愛了

抵啦
溝女呀拿

有撚女溝？
認錯人？

以為你係電機狗

牛b

唉唔想咁hea
想1日dayoff算

咁on9架咩

做咩冇哂人

=.=

我又走左堂

決定今日要打晒成份2000字

500 left

我有份essay 12月頭dead
依家未開波做

垃圾大英比狗屌

2000left

N left for N>2000

唔係先到先得架咩...

hku有幾多個地方for溫書

😅?

word = ""do word = word & "Fuck Lang center"until len(word) >= 2000

Given N>2000,the prob that N<=2000 is 1,find the value of N

唔歡迎毒撚

你咁樣係屌緊依個post某3個人

爽 星期六已經同gpmate上力搞掂份幾千字嘅report
今日5半due 見到成班柒頭上堂係咁做做做

得不到相戀別說失戀🚬

Tg同你講嘢唔理我 渣男

大把啦……main li， law/medic/dental/edu lib，智華，knowles 唔嫌嘈可以starbucks

上條女個柯咪得
溫到悶仲可以扑嘢

你唔算毒撚

聽個fd講Med fac好鬼大

李嘉誠大學不是浪得虛名的

你同crrto傾咪得

R清tg係咩

睇相勁似ust

咁你幾時quit u

四年後quit

你take 咗multi cal

你下個sen take 埋 linear alg I

叫公主逼養咪得

我得B
後面堆green’s theorem stokes theorem好撚難

睇khan academy

我都想整張julac

上網申請等七個工作天攞card
每入一間u要比50

Optimization, stochastic modeling, statistics, machine learning, big data

fugacity

change of coordinates

=.=?

Y u 仆me=.=?

On9 jai

姐係點？
一間U 50
兩間U 100咁樣？

梳羅-.-

jm9

整返張入Hku同poly
可惜ust太遠

屌 airpods一邊冇撚咗聲
上apple網book去整要成下個星期一先有得整
聽日walk in算

住西環有錢仔

我住大西北

天水圍獨立咗

tsw?

佢元朗公屋籽
我天水圍公屋籽

我屯元天係新腥江國

唔自爆了

埋土屌打hku

ust >>>> all

有咩爽得過係太平站撘276A？

搏5刀
埋土2狗都有女
港大3狗就

你好似都無咩係未自爆

毒撚先讀ust

呢度個個公屋富户

我入去搵朋友傾屯元天獨立

200步笑100步
好波

吹牙

我天水圍公屋窮撚

準備比人圍未呀毒撚楊過

毒撚就算去讀含大
都係青頭a0 grad

埋土謝三狗都係mk仔

我長期訓埋大lib嘅

你愛人都係。。。

後門狗屌打正門狗

到底訓lib感覺係點

5明大家做咩笑青頭籽
想留返第一次畀老婆啫
利申 拒絕婚前性行為

正門狗日日問你功課

謝你老母
Mk排名由高至低: Hab>>toilet >>>>>電g>>>>卷妹>>>>>>>>>>>>>毒虫

埋土黎計你3個係三甲

我毒撚 埋士三狗有女死撚開啦

晚晚有女敲門
跟住就

正門狗

我都想有女

收皮啦成身潮牌mk仔

埋土三狗

埋士

what is your gdp?

傻囝先行正門

成身潮牌!=有女

友達以上戀人未滿

>3 ?

屌你老母

利申同意

Dllm

渣ga

化工ching

公gb

lib 3樓部scanner好似虧左

潮牌!=(潮牌)(潮牌-1)!

無讀C++我唔怪你

仲話冇女
dllm

埋土三狗
其中兩隻已敗走

未開始過
點叫有

毒龍你唔明㗎啦 剪下指甲先

做毒撚真係好痛苦

if 潮牌 == mk then disp("卷9 is mk jai")end if

之前張圖有冇Back up

廁所去左上italk
宝b唔使再叫春
邊似你條毒撚日叫夜叫

italk
你叫得仲勁過我

屌italk巴膠網

鳩talk
究竟有幾毒先會上italk

２００步笑１９９步

班傻鳩駁人可以冇理據

d所謂分析純憑感覺

後門仲廢過正門

算啦唔通quit咩

係靖

得dean list嗰堆有資格笑9我後門狗

Cu engine入cs勁難
好似要3.4

ching證明左後門入未必係狗

cu係咪好能多mk仔女
for example
renee mk妹
email
ak哥

有冇羅紅紅

好撚多mk仔
mk女都有但少d

金毛

t=tan(x/2) is a amazing formula

7彩咁多隻色都有

女權撚
死mk

依隻腦魔好正

sor

suwiee
亂打

加左？😑唔見

潛龍老母立即比狗屌
你屌你老母

加左加埋右

加我tg: crrto

#include <iostream>Using namespace std;Int main(){cout <<“潛龍一世青頭仔“;}

你老母我屌

function [ ] = isDog(inarg) isDog = false switch(inarg) case("TSE") isDog = true endswitch disp(["is dog = ", isDog])endfunction

function [ ] = isDog(HalaGDP, LorGDP)if HalaGDP > LorGDP disp("後門狗")else disp("Hala <= 後門狗")endifendfunction

屯西開左華御結 有毛人食過 @大西北之友

-.-?

不了

唔食星星？

麥泥

ching iq 20

500/2000

😅?get5到

泥個羅子屎眼泥😂

想同你食 食完再去睇星星 睇完再食你

+靖葛wally系紅磡站果度?-.-

By hahalalab

淨係識c++

完全卜左哈哈拉拉有時睇到一頭霧水😂😂😂

octave code

想學python

Ok

人唔笑

以為冇人

靖妹試過十連

上面又唔見左

靖狗上24小時連登

1212
熱身呀你？

原來上面有條被禾扑左嘅智障斷禾纜

想十連

唔計條智障你都十連唔到

好猥瑣

走後門幫人拉龜 🚬

3.0又係second up
3.59又係second up
下個sem cow女算你老味

撐李卓人就係撐香港人
所以李卓人=香港人
李卓=香港

香港獨立=李卓獨立

但3.6 first hon

去台大讀算啦

巧難🚬

5識煲東瓜

我本身唔識 但之後強迫會識

兄弟兒

唔係成日係到牛b咩

牛b兒死了

48歲識唔識bus law
可唔可以幫我改下文

for人=/=0

太skr了

吾sick
呢d都唔係yr1讀

我冇first hon應該會去跳樓

咁算啦

這些機會。。🚬

今個sem既target係唔跌穿過3.7

話係audit仔
唔通真係想做audit咩

不過有FS audit我都屌

我要追呢個sem要3.8/3.9先似樣

唔想讀c了

禾尼d學渣過尼陪跑

4B 畀個TG 急！

我係個谷wo

你真係識？

ME退JOR－。－

人生好痛苦

你咩grade先

有沒有人tg我
tg: crrto

Realc4b

系米要約炮^^

見到？

系 近排緊火

😈=me

💔

咁你點教我
不如我係度試下問
睇你識唔識先

講粗口仲可愛

18歲仲處女

how about me

好

有個48仲係處

48歲係處嬸唔係處女啊屌

C

好惡

佢咩都爆哂比你聽

狗公來的
從來冇比過真料佢

好猥瑣牙

佢想cow你！?

突然之間好想食脆弱雞翼==

叫哈拉幫你買

小波大額！

突然之間好想食公主b

無時無刻都想食公主b

800/2000

我立刻同小波大額做愛

生日快樂

650/1000

你又有文-.-/?

大英

錄過把聲比佢聽 益左隻狗公

乜會計子今日生日

公主b忠實fans

好難

下個post名 可愛與狗不得內進

1000字都好叫春

我立即dllm